Poly醫療科學生實習

疫情一月第一次爆個陣ha同學校都好緊張，當晚就決定要停placement。Guideline明明話emergency level就唔比學生出，但其實我哋5月已經比人安排出翻實習 。個陣冇乜個案就話唔驚姐，宜家日日三十單其實有d淆底，學生infection control又未必做得足，但ha同學校都完全冇消息話要停

乜update guideline都冇，醫院仲要唔比口罩我地用，d口罩係department拎錢買比我地。雖然我都好想快d出完畢業，但真心唔明點解爆得勁過第一波都唔suspend。

票站要人

入嚟話讀醫療科預咗個d同我死翻出去